平反64同平反612係同一等級

同時

64屠城同821暴打市民，都係同一等級

冇錯

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

平反係奴才同奴隸主講

制裁黑警狗官，還我寧靜家園

黑警，狗官都只不過是棋子

呢點大家都明